［PS4] Monster Hunter World (141) 小妹

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

"修正不出現後抑無效的bug"

唔係話個bug 搞到無霸體咩?

叫我？

小弟？

想打新龍

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

石仔 新見切覺得點

個bug應該係講 如果你有耐衝1既話 正路你會有後抑無效既
但係如果你無耐衝1既話就唔會有呢個無效 再且通常係空中比人打中唔係後抑黎

蟲棍 大劍先係贏家

其實我唔想佢改timing，太易用，比起之前個timing長撚左起碼5倍

攻擊範圍大左係好事，有時避左但斬唔中會好嬲

新怪有冇邊把武係可以一戰

十個有9個都撚緊蟲棍

小妹妹

LM

太刀世界第一 三太子好波

充斧廢到唔想再用

以後邊個玩太刀閃隻炎王落嚟 邊個係廢柴

歷古歷戰大細金團-3

想整把太刀玩下添

等我返去

原來係咁
不過我諗唔係耐衝而係跳躍鐵人

救隊友咋

牙jer巧波

po名

好

無食砲術飯，超解谷盡都係88

之前輕鬆上100

Join

改左喎

讚你理解力好呀

我又要打

今次真係解你老母呀

收撚番埋把垃圾斧啦

呢度d人唔係話我閱讀理解0分既咩 你真係好好啊 sunny是我們的天使是我們的紅太陽

想要解放珠，渾身珠，心眼珠，鐵壁珠

過左hr100都一粒都未出現過

不過盾斧都係會繼續用嘅，最多咪唔用咁多超解

招見切真係易到仆街

十幾粒渾身

打下hr30會易d

而家就算有洲際導彈飛埋嚟我都有信心見切到

有無人有印象恐暴龍之前識潛地

曼德拉效應

玩厭左太刀先改

點解開咗個場有???怪 但入到去得兩隻

gf放工一齊玩

ok
但隊友死鳩曬

要搵佢d腳印丫

孟加拉效應

蟲蟲好用到
終於唔洗on99騎完龍又要吸精

見人去探索係成隻野係到

今日係唔係無人會歷古

搵清楚D?

歷啊！！！

左下角得兩隻

Hi瞓醒了

蟲蟲裝求挑機

蟲棍唔騎龍先大輸出 好似係

咁出去再刷過

巧感動

大師兄返嚟喇

MTBB想唔比人掘尾

On9 玩蟲
唔玩空戰騎龍 我玩其他武唔好？

JUNO棍成碌掃把先 有無邊把靚仔啲又勁

唔係更新左斷唔到架咩

velvet i forgive you

搵我嚟試

完全唔記得有尾

返到 係咪有團
9898

我開歷古 有無人打?

岩岩開左場juno ta 比2分鐘我！！

佢連個特效都改埋
之後淨係得藍色叮一聲
而家藍色果下會有兩個影喺左右出現

你啱，騎龍唔扣時間，而家唔騎幾時騎

騎佢老母

求埋堆

搵唔到團 好辛苦

一定要騎成名人個啲？
有冇全攻騎撚裝

我好多歷古 但唔敢開

我想歷戰多d 無珠

ready了

15分鐘麒麟4紫格有無人？

你地係邊？

歷戰我都有唔少

我想歷古多d 無石

我好似係？？？分流

禾系？？？

真係斷唔到

到

jerry開?
我歷戰都好多
你地有無話指定想打邊隻

有階級觀念 你雙刀斷唔到我槌 我就可以升起你

點解條痴線佬升hr升得咁撚快 點打啊好撚大壓力啊

咁快齊人

炎王
我要見切佢老母

邊條癡佬

話唔定開兩團呢?

集會所集合 我見齊4個就開

知啦 冇爭過頭都係咁升起人 叻啦

咁姐係打歷戰定係歷古

無????要點洗恐暴龍出黎

唔想救條8婆

我見你開左

南瓜餅

jerjer開了

我開左

你係咪預我先

而加見切係咪勁到傻

無轉啦

apollo打到炎王未

真係預啊 今晚睇你玩唔玩 有牙象鴨子

一直以為佢叫南瓜車

大廢柴龍好慘 又比龍食

約實今晚啦

第1場就有寳玉

johned

岩岩有條友send左名片黎
HR999
係BUG定點

試過唔救條八婆齋企喺度等佢冇晒氣

結果條八婆都係負碌走到佬的

屌佢老母

要點洗條恐暴龍出黎

屌

唔敢講係唔係 不過真係有修改器既

細金冠

探索見到有???龍
之後入去執腳印

我都想咁做

建議你唔好晒時間

趁條龍硬直緊片多佢兩下仲好

太刀個見切斬 開定等龍打過嚟都得

我都有啲爆槌 角龍 黑角可以玩下

有冇人想打恐暴龍，我差幾粒大牙

原來見到？？？ 入去都要搵到條龍出嚟先會係左下角見到

我
房id？

我有金銀銅

見切斬易撚到鳩禁斬話中

好似2月定3月已經有日本仔出片 999了

過區先會潛地架

一定係改

改出黎

咁你開

我係？？？

睇佢啲任務完成次數

咁一定係

房id ？

8次調查任

Me

黑角幾多格？

你地係想打歷戰定歷古

暴龍雙好似唔錯
長白斬
高攻

我都喺果度，等你開

加埋一百個任都無
邊可能HR999

我無所謂

都duck

我係另一邊

等陣 睇下先

打腳都升我

咁你畀個曲我

暴龍大劍似o

暴龍大劍 似勁

佢訓左係上面 焗打身 sorry

點解呢個game d裝可以咁樣衰

有無人有恐暴龍任 唔想搵

你係下面都打到頭㗎 我冇玩槌都知

真係唔知 ok 學多樣野

黑角2格 有風飄4格

有無青瓜調查

冇人叫你玩男
快啲切j喇

4頁歷戰任 點清

冇人上4樓

暴龍弓 用黎做拔刀弓 打怕龍屬怪好似唔錯

要種菜

非小隊入唔到去另一邊
我開個新 8場恐暴金銅銅
3RZHhvLTnLCh

恐暴把太刀幾好
可以客制2次
我客制一會心，一回血
成場打唔洗補血
最重要猛者易出過英雄
把野長過雙天 有時雙天打唔到既位都打到
無輪掃怪定掃隊友都一流

完場返集會 我開風漂

屌想入

Coming

炎王

攻距會變咩

特登返去搵比你

你班友洗唔洗咁快

OK

強弓 強璧 達人珠 我連貓飯都未食

換機啦

暴龍重弩做擴3 武

臭jer係咪受我玩

ching仲有無位

Full

5年機 差唔多啦

愛你們

隻恐暴扣血同搔鳥差唔多咁

係

Free ride出靚豬

請問恐暴龍係咪都有歷戰?

恐暴龍大劍 拔刀2 弱特2 集中3 超心3 容製全攻 好似好屈

係啊你幾點放工

我招超新星牙

散彈重弩射炎王龍塊面= 爽

放6點 之後去睇一睇鏡頭

你係炎王龍？

應該8點左右

好有錢玩鏡

rich

係咪你閃落嚟

又屈

??? 我閃

未 日日都返工

咁冇嘢
我想見切下

唔係我 我習慣硬食

恐暴龍好似冇野值得整咁

所以咪5貓囉

一陣唔閃囉咁

姐係我閃就屌我 人地閃就喊下算

屌你就一定啦 今晚吹吹先

依家習慣左成場都唔食水 貓唔貓真係話唔到事

gf幾時加左佢地一齊欺凌我嫁

我farm一farm

雙寶玉

鬼叫你成日唔同我玩

4條友都要8分鐘

唔會介意我貓下話 太耐冇玩 俾少少時間我適應下

玩咗唔係好耐
主線打完三條古龍
想問想刷JUNO D素材係咪要重打主線,無調查任?

咁要睇下個兩個仆街仔笑唔笑你啦 我覺得貓好平常既

你地快得滯佢出唔到超新星

Gay post

恐暴係限時出現？

有調查任嫁 平時執多d腳印都會有

奇面族好撚勁

啱呀 所以土沙龍兩貓都好正常

好正

依家你地會唔會傾住打

打得爽過頭殺左

...

Cut到放唔到陷阱 紅口水好停手啦

+1

好,唔該
刷過幾次主線覺得唔係幾Efficient所以上黎問

土砂唔講得笑

所以我次次要放陷阱都掟閃光俾人知

今朝早都有傾啊 今晚都可以party啊

唔叫 又唔加我psn 想點先

掟完都唔收手

泥魚難打定土砂

入嚟做啞仔得唔得

最後我停左企係度

有咩

入黎叫春得唔得

出入探索左個森林勁多次都無恐暴龍 想點

唔叫 係咪被人遺忘了

大力恥笑

我反到㗎

好似全部區都會出 唔駛個人入去睇
入去前會睇到果區有???怪

暈咗呀
真係唔閃

原來笑我 明白了

你成日 點搵你啊

有上 不過上親都係fifa

你快d去買返個咪！！

全部區都無..跟住我入森林再出都係全部區無
重覆左 4 5次

但真係勁 我慢成拍都反到
炎王正式變垃圾

今晚等我屌臭條廢jer

咩料啊

全就 去做個自由任再睇

我知我冇料

咩話？你岩先無份死咩？

砲術

有咩？？？

美欺今晚一齊party？

我入完森林再入荒地都冇
然後見到珊瑚有???怪先知原來可以咁樣睇

重以為我入左異度空間 成朝講野無人應

點切大劍裝好

恐暴龍 匠4 拔刀3 特效2 超心3

ho窮

我地傾電話

用送個個咪得

你地出pool啦

Lm

淨係玩第一刀傷害？

想問過完下任 打埋上位毒鳥可以整裝未？ 打到好痛苦 除左飛雷龍 可以整咩過渡裝

熔山龍

你係咪睇到我個名 仲要串我

拔3夠

jerry
我有四紫屍套 1貓即輸

一陣我開?

但jerry會送個1貓出去㗎啵

優質角 我屌你老母又用晒

一見到條龍就完左場

ho ar

巳力盡

打多場我抖陣

恐暴龍好似攞咩打都唔係咁對路

拎龍屬打中曬伏
識龍封力

基本啦 咪當我流先得嫁

穩定一貓

第六甩強弓

下姐係龍屬武打佢唔岩嫁？

仲打嘛？

禾都有4格黑角0貓

呢個正

打

近戰好撚難斬

真係打㗎

真係打
換武器先

easy la

比咗隊長我我以爲打

打咪打

同感

瘋狂手殘

擴3炸佢老母

集中而家buff左蓄力強蓄 好似玩得過

貓2次就有心眼 以後都hea打算

玩xx完全唔識睇日文 第一個村任都做唔到

居然係XX

執完野去做鬼蛙得啦

大家solo冥燈一般幾多分鐘？
我新手用雙劍要20-23分鐘，等高手話我知個差距有幾大

請講武器/時間

我要出街 轉頭先玩 下次盡量唔挑你

唔洗好似mhw咁解曬？

優質角好撚煩 5場都唔出

高手唔會去solo冥燈
因為係on9行為

唔係高手 滅盡太刀 16分鐘左右

sor囉 我係ON9

上網睇邊啲係key quest解is ok

我除咗第一次主線係solo都冇點打過咁滯

拔刀弓 hea打 10分鐘內
睇條龍發唔發火得多

有好多老獵人以前慣單機, 鐘意清哂村任先去集會
但自從連線方便左 好多人一打得集會就連集會
反正升上上位, G位都係打集會所任

第一次打撚左半個鐘 淨係斬腳

重打唔打？

今晚等我 同你地打好多靚珠

唔好打飛我就得

係啦係啦

做左on9仔

Pen巴而家打唔打？

得兩條友有咩打

大金恐暴會有幾大

我以為佢講ta
我諗冇乜邊個咁得閒去ta冥燈掛

入唔到??? 應該同人撞network
想刷恐暴龍調查任

終於有JUNO細金

。gun

咁呢班人屌乜MHW無分村任同集會任

屌 差啲做到成場無傷
屌你老母

更新左啦？

屌 攻擊豬

細金角龍係咪唔係打角龍
開左幾廿個隻隻都牛高馬大

11粒

打黑角龍試下

我岩岩大金果隻 係佢對腳 關節位 一半已經高過我個人
近戰基本上只可以打腳

完埋呢場返據點比你開屍套

終於斷到尾

凶顎細金好難出

多血到仆街

有控場都要11分，痴線

隻櫻火助攻左咁多都要咁耐on99

刷大細金刷到好灰

鈍器勁器勁的

Me2

想渣渣林整埋把武器，唔想再打呢隻野

鈍器勁唔勁

仲有3場

咁多

唔玩住

有冇數腳步
幾準

sosad

SOSAD

第一次打就係揾fd幫手清，因為d裝太廢，未試過solo冥燈

宜家除咗打材料，唔係都唔會打佢，好徙時間，去打多條古龍好過

仲有冇人玩？我繼續開？

成日都捉唔到點數 又無片睇

有冇人研究過鈍器招技

我想清我個骨鎚5格先
仲有啲4格

開ed

5格

第一次打嚴陣以待 睇曬攻略先入
掟曬4石 帶返回玉補血水
點知根本唔洗

打咩

歷骨

廢

假嫁 數步又試過 放陷阱又試過 眠左佢放爆彈又試過 都唔出金

哦

Solo 8分鐘

有位？

下 個陣我地成班用腳步出哂大細金啵
係咪你數錯

有呀
-2 jerry唔知去咗邊

盾斧強屬性瓶食唔食到炮術加攻？

牙jer呢

曲
集會唔見你地

???啵

黎 等等

好似唔食

可能我一開始已被分流...

成鳩日都唔出熔山任

其實我仲未打恐暴龍
一陣打先 係咪要去主線執腳印

我細佬代我玩一場

去街場

發現佢先 再傾一大輪先去執

想問集會入面係咪有nat3嘅人

知道大哥

吓 我都連到架喎

點發現

小jer

探索 搵條青爪出黎呀

探索 個地圖有三隻魔物就quit 兩隻就搵

返到屋企
可以打暴龍哥啦

你又啱
定膚咗人？

打十世

im back
仲有無打緊

12人 應該未

唔撚打了，好撚煩

最後2場道具流佢

ok 同意

幾得意呀隻野

咩taste

上集都冇咁厚血，今集唔知做乜鳩

我敢講佢嘅血量係G位嚟

開波算

隻手好好笑

重開game入到了

屌你老母？執恐暴腳印唔出恐暴任我執黎托

我執曬去幾隻果d

我出左14個報告先得一個係恐暴

打自由啦 rare7玉又唔係難出

特別任都未做

恐暴龍把刀好似仲勁過雙天刀

freerider

hr13無靚珠出

agger

達子今晚打唔打鬥技？想刷雙天刀素材

超大型更新 咁就玩完..

有無歷戰恐暴龍打？

對住條青瓜用回天好爽

打埋呢兩場雄火你地開 hr30得返啲3格

好正呀真係

capcoin

好大型呀真係

我想打恐暴龍先
btw 我認為你應該完善左juno套先去搞雙天 因為雙天對珠要求都幾大

恐暴龍團 -3

執Hr30果d任有無邊隻好似juno果個咁正 行幾步就得 又可以做自己野

Code

++

???隔離區

禁錯

照上

4格但一次打幾隻啱唔啱？

屌…我差一粒恐暴龍牙…

擴佢老母？

咁順便施肥

冇所謂 打完你開

繼續？

COMING

我開四格C套?

我去左達巴個隔離區

淘大

盾斧post真係好好笑

想join

我開咗
打埋呢場先

隻死野咁厚血

屌你老母 用龍屬武同 桐谷一齊打左5個字先打死

隻野唔岩用大劍打

隻尾又難斷

發覺巴打好早放工 羨慕

5個字

mon下先

又有咩笑

基本上好難有武器啱打

打到崩潰 唔用龍武啦 仆街一比佢封龍 打佢rj

Load場好似耐左咁既 定係我部機壞黎壞慢

HR30 d任有無邊隻可以好似juno咁 掛住機執 又唔洗行好遠

個m字頭又去左盾斧po吠

返9半放5半

我公司同屋企好近

一個站地鐵

岩岩用弓打 勁難射中隻手

弱點唔係心口粒lin咩

唔好
做慣左唔想轉工

射到我崩潰
直接比佢咬死我番屋企換武打算

點知用龍蟲棍 打仲崩潰

看破斬buff 有無感

macyacy
又係呢條友

我放545返屋企都700

而加恐暴咩武最勁

今次更新係唔係buff左隻貓?
打暴龍 成日都痳到2次
一話係隻新龍特別易痳

已經用壞手 唔再需要好似以前咁睇準時機

歷古？

番屋企搵番個四紫任先

歷古

下個patch一nerf d就爆炸

真
宜家真係用壞手

射曬啲子彈都未死

痴線，難控到pk

佢嬲果陣係咪唔食異常效果

射撚左兩排lv2麻彈都冇效

係咪咩任都會遇到恐暴龍？

我換埋擴

我諗得統槍岩打

真係狗黎 邊度有聲就吠兩下搏人注意 講野無內容

有無恐暴龍痴下

銃、擴、徹甲

得啲唔食肉質啱打

係火魚啲fd

捉根本攞唔到恐暴寶玉

我轉頭番黎

岩岩先扑完又扑 你有精都無套啦

熊貓bb開住先？

好撚快

我全部捉31條 拎到3粒

唔關事 利申：出咗兩粒

我都想食個飯先

有得玩你估我唔想玩咩
要做野

果然冇野係擴3解決唔到

打咗五六場倒

齊料，唔打住，食個飯先

見到暴諗同轟炸機爭地盤
好撚正
佢咬撚住轟炸機係咁甩黎甩去
隻轟炸機d屎係咁飛出黎
最後轟炸機自爆 口爆暴龍扣3000幾

ok

玉

鉤爪

屌你地

想要大牙係咁比鉤爪

整左大劍同重弩

砌埋套裝先

迫不及待好想玩玩了

我開咗個特別任務

我仲睇緊有邊幾把係屌得落手

唔好迫我用擴3炸佢老母

要一個人打

炸啦屌，啱先擴3打左3分鐘，其他武打撚左11分鐘

射剩3個果實 唔洗射曬就死左

Sor當無講過

一人任嚟嘅屌

臭jer

係，加油

定係好似之前主線咁要睇CG?

我食飯丫 過三個字黎

恐暴龍擴3團 繼續

2個人

鳩鳩鳩

打埋呢場我都食飯算

-2

重有冇位？

果邊真係講緊芒亨

coming

第一場就大金

一個打緊特別任一個走左

Come 隔離區

恐暴龍有金咩

？？？小隊？

我諗我都係縮返入小圈子度圍爐好過

屌，好撚on9，天地堂去個fd間房到瞓，瞓撚到miss埋嗰堂 依家返緊嚟

恐暴重弩定位係咩?
擴?散?

擴3恐暴

gay

發現新大6牙你

比你fd落藥

你不如叫達斯拿破倫算喇

走咗去睇佢地打fifa,睇到瞓著，辣撒芒亨搞到我冇教好瞓

後庭不保

留明比寶寶屌打

叻仔啦 諗唔到點讚你好

恐暴龍上身+慘爪下身

收嗲啦，返到去串柒你條廢jer

你返去訓教啦不如 身體要緊啊

有無擴3 打火魚 3格8場

想打火魚 但無擴3

恐暴腰+屍套腳

啱啱探索初見恐暴龍，打打下跳咗隻火龍出黎幫手打

想打

隻恐倫布尾燈都唔見 點出

練下啦擴3咁正

開探索, 見到有???先入去執腳毛

點解唔捉呢

7dtrDCu7CEzk

冇訓低 難搞

是但了 我食飯了

仲有冇人打歷戰歷古

但係點完善佢？因為都冇乜方向

返？？？繼續滅毒妖族

一人擴彈 佢成日走黎走去

我有貨仔

恐暴龍係唯一打得贏爆鱗龍嘅非古龍

鬼叫你打毒撚機

用雙刀都幾好打

但爆唔到頭同尾

以前係用槍打

其實我琴日係太刀post都有講
juno頭/蒼火頭+雄火甲+juno手+juno腰+雄火腳
有珠就合b 唔想煩就合哂a

55波

開錯3格 打住1場先？

又串毒撚

矛人bo

屠左34隻恐暴龍都未出細金

有無人入 歷戰歷古-2

你地黎唔黎打火魚我地呢邊-2 wor都

出緊嚟

白金癲佬

邊度黎咁多任

你地係邊個小隊?

差4冠就白金啦

-1

我冇入呢個小隊,
知唔知搵邊個加入?

集會最高HR果個

j字頭個傻仔
但宜家冇位

唔洗1星期牙寶應該要拎呢個位了

遲下少玩啦

搵完？？？見到恐暴龍
返去搵三個矮仔 之後點先接到任？
特別任務都係灰色 地圖見唔到？？？

Diu細骨

執腳所執滿條bar

Sor

正

我開個4格先

隻野我射足60飛斬裂先斷尾

屌呀，全部大型怪物研究等級Max個獎杯拎唔到 唔係要爆埋恐暴龍下嘛

咁大金盃咪含撚

條bar滿左架了 依家見唔到？？？
想要執過都唔得

平均SOLO要8-10分鐘先打得贏

考完

本身我差炫鳥 岩岩殺左隻升到max但無盃出

學霸 welcome back

咁快滿

有人入左 無留意開埋

滿咗之後搵啲小矮人傾計就有架喇喎

三矮人頭頂有藍色？/！
又話要搵埋大司令一齊傾
傾完就係依家咁

恐暴龍把大劍正撚到

希望歷戰隻青瓜高攻d 得個血多

好厚血

把輕弩其實都幾正

整哂14把武器唔洗煩

唔係掛 又要再刷

其實可以話比賊龍大劍完爆

主流???咩code

可以入返 佢走左

你我都是垃圾撚

sor 我斷左

你知唔知你升得好撚柒快

我想問要點先開到新龍個特別任... 唔該各位大佬

其實恐暴真係冇咩用

啲珠係咪打咩任都刷到

要打歷戰先有靚珠 你升到hr49先

要單機打 達子陪我打啦

岩岩完 開新可入返

有冇大佬可以carry hr100任？

又斷

好似禁錯左
係出面加返

我手快未等你ready就開左 係出面加我？

有無人有恐暴龍調查任刷

sorry巴打,有d突發事

歷戰中-1

鴨仔GF象清係唔係度

仲有無

有冇差大細金試下
仲諗住等4月6白金
呢兩星期刷大細青瓜

跟

之前辛苦刷晒古龍同黑角大細
諗住慢慢玩等救濟
而家又多隻青瓜

黑角細金

嘩popo咁我地咪好彩更新前完大細金

玩住青瓜等救濟

！邊度

青爪唔係唔計獎杯咩

不嬲後加都唔計

南瓜唔打？

打！

上面位巴打話研究等級岩岩升爆最後果隻除青瓜
都冇獎盃出
希望大細金唔會
就係想知有冇巴打差一隻金試下出唔出到獎盃

蒼火大細都要

點解你唔洗休息

頭先咪去咗食飯

唔係咁撚閪掛

我黎，成粒鐘之後都無出個盃 證明唔係delay

完場先知係細金

Bugs就慘

下個topic改做：其實我最愛吃東西了！

屌咩垃圾capcom

有冇試過同個阿伯講野，定係講完等成粒鐘都唔出個盃

升爆埋青瓜咪知囉

屌那星，救撚完挨波佢秒速著草

講完野了

一向八婆格

今晚升爆青瓜啦

因為我最愛吃東西了

臭閪

等下有冇團

諗緊寫唔寫信投訴on9 阿sir

咩事？寫埋比capcoin ok？

冇玉

谷爺我就黎輸爆廠 打多幾場就有了

有無野挽

成班都唔gur 個it狗 打算為我既子民發聲

諗住由得佢冇晒力, 睇下會唔會死
點知去到最後, 佢會自己跳返落嚟然後即閃

齊左炮擊 加入銃槍行列先

今日個個都死

仲有唔係capcom咩

15分鐘恐怖龍牙jer打唔打

拎銃槍打青瓜感覺唔錯

有冇位

想玩虫棍有裝介紹?

有無位

我有冇份

裝都未砌 合左把櫻火槍

神

想跟

Come 先到先得了

呢隻飛雷龍
我地去打4格角龍啦 唔洗周圍走

食飯先

都好啊

你地打

我去執下骨先

x2 我去練下ta先

新小隊？

-1-1-1

無啵

party？？？？

有無恐暴龍大細金團？

有冇恐暴龍團
-2

恐暴龍都計杯

調查?

禁定出黎就岩架啦

Where

未知 但未拎既可能計

3xMaTnRkM6TC

冇調查呀 咁難開既

唔係好多人話打架咩

我打 留1呀達子

恐暴龍刷牙團 -1

我見你掛機

都唔齊人

come

擴佢老母?

達子都309hr

入左我區既巴打可以join我個任
如果有調查既巴打都可以開

打肚痛過打頭

3xMaTnRkM6TC
恐怖2銀調查-3

打角龍嘅巴打 sor呀

你喜歡啦 我想拔刀大劍姐

萬念俱灰嘅時侯終於出左強弓
原來真係有讀心裝置

點解無人sd卡片比我

Last 4格

你咁快白金緊係低

換個有盾既先

牙佛係咪打

黑角3格 6xWNBBcDb66Q -1

我join ar

用左七日半認真刷
我食飯先

恐怖龍3銀調查-2

好似得返d 3格 你地有無4格

砌裝 等等

有

打一場算

我入左叫HIN

拔刀劍要點玩

攻 匠 拔刀3 集中 超心3
你用恐怖劍就要用埋精神抖擻/特效補果30

重一重開機,麻煩等埋我

i mean真正玩落點操作

走住嚟屌 儲力斬一刀 碌一碌 收刀 loop

我見咁多人打 唔敢去

唔出收刀？

求幫打主線炎王龍 打左幾次都打唔到 三隻古龍差呢隻

6sXhPhbKyYMT

桐谷 我今晚通頂 你要我開咩任

歷戰4格有冇人打

通頂
癲嘅咩 點跟呀

求幫手

岩岩仲以為有細金
特登睇左好耐 見隻恐暴龍細先打

搭10開場等到而家 鬼影都無隻

求幫手打埋隻死人龍

有格出我都想出

仲有無位

聽日 sit 一個鐘 MC test
怕起唔到身會收皮
不如用生命值硬接

你嚟啦 打一場我就off 好無引

有無師兄幫幫手

屌你
救完AIBO 自己坐翼龍飛走咗
留低要我自己狩獵隻恐暴龍

等我打完呢場ok?

好好 已經開左場 Thanks

佢唔係無buff第一下咩 定我get錯野

收刀is not a must

是咪等緊兄弟入隊

仲有無其他師兄幫手

更新完load場慢左咁撚多嘅

毒妖鳥+恐暴龍任打左兩次出左兩次大銀
大家留意下呢個任

我第一次探索果隻青瓜出左大銀

仲－1？

恐暴龍3格打唔打

好悶

正路係個個第一隻都大銀

嘩!慘爪被恐暴SM啊

滅族嗎？

小隊求邀

長槍打恐暴龍真係好爽

你知唔知我又快過你了

零貓喎

求邀too

同我一齊滅族啦

邀埋

求邀tooo

咁架

你要打咩

幾多

快你17秒

黑角

用迴避衣？

不動

我食貓飯打咋

我繼續開3格

要我開任

想問下我hr 63 , 點解仲未可以着2件衣裝？

無曬啦 ？

多謝入黎幫手果三位師兄 隻炎王走都走唔到

可以帶兩件唔係同時着兩件喎

你咁撚癲

冇

唉個撚樣gf。。。以後唔撚等了

配裝器條Link
係咪仲未update恐暴龍d裝?

我依家返去 又跌錢

執完毛冇轉返道具組合

多左3個 全部好刺激
有個0貓慘爆

我去幫巴打過HR49

頂你啊mon post都唔出聲
買左咩啊

等撚埋我啦

4格歷戰-2

你又係另一個撚樣 講好今晚打機嫁麻

唔係啊。我岩岩買完鏡頭 又破產

應該係

打乜先

你都係第三個撚樣

玩鎚位ching我比你打飛左7次

落街找卡數，依家返

最少2隻果d
有個你想要既火魚

一飛沖天

citibank?

提提大家做周任 聽日星期五了

玩單反 ？想學野

好似冇團我睇下寶可夢先

我又做錯事 ？

岩先係唔係有人話要入小隊 比你提一提夢可夢我就知有位了

有冇人掛住小妹

一下唔見8k 俾個藉口自己去日本可以影靚相

你未白金㗎原來

我冇小隊

毒鳥+蒼火
蒼火+爆鱗+閪魚
慘爪+爆鱗
全部4格

磁能線好撚有錢

懷念

我全都要

su唔su

我冇得帶兩件，仲係得一件

用徐錦江圖pls

咪玩啦 又要去日本又要儲錢買車

解晒自由任未？

盾斧都nerf埋了 佢應該連返嚟嘅意慾都冇

歷史人物

蟲棍妹又要出山

差屍套

但真係唔想攪到咁小圈子好似friend d就保住佢咁 等佢返黎先再加佢啦唯有

恆生

打唔打牙

scary龍真係好撚厚血 如果計獎杯真係屌你老母

等陣我都要交 有psn買驚買dlc考慮都無考慮

你打唔打牙

有位咩

屍套點會full

恐暴龍你地整佐咩野武

莊得唔得牙

come la 我係淘大隔離區

應該唔整

好眼訓啦

我周任未打 有冇人幫巧

我諗我打到細金果時 已經可以整晒全部武

即係邊

同完廢老講嘢 要邊個自由任先有痕跡

屌點追啊 咁撚快400hr點撚樣玩啊 屌。。。。嬲

打歷戰定普通

咁你跟達子佢地打左屍套先？

今晚我想升爆恐暴龍研究等級睇下拎唔拎到盃先

白左好耐

4圖啵

6xWNBBcDb66Q

屌 真係計埋恐暴龍先有盃！

咁我姐係點

咁揾咩寶可夢 巨大種？

過嚟一齊打c套la

食屎囉 恐怖龍要救濟

竟然咁都唔fail quest

恐怖龍大細金團召集

等一等我 要更新

隔離區都貢多人

有無得report

四紫屍套
一貓就輸

-2

你跟達子打左屍套先？我做左週任啦

睇pkm

佢不嬲不死身 有邊次佢係避唔開大技
佢去奇撚隔離跳舞都仲得啦

.

大細金都係

@Edward 起身刷多隻大金啦

想問下點解我6星任，打極都唔係紅clear,
特殊鬥技場次次都唔同，點先可以紅clear?????

玩弓係咁比你班友cut招

捉曬d怪佢 就會出曬鬥技

4格屍-1

我差屍大金

我得唔得

我黎呀 等我

Maps爺

我讓個位比gf啦

long time no see

恐怖大細金

連登第一白金

我偶像

唔洗 我未更完

星6怪全捉?

巴打今晚早訓 多謝晒

街場
差大金

又話更新完d人會返4樓，點解得我一個

要打J,不了

仲歷唔歷戰

聽日放假1

歷古？
我冇咩所謂

唉再唔打我訓教

其實我最喜歡吃東西了！